「珍寶海鮮舫」解僱一半員工，縮短營業時間！

本港著名旅遊地標香港仔珍寶海鮮舫（珍寶王國）上周突解僱約逾半員工，有年資較深的老師傅被「開刀」。

大股東新濠國際(200)向本報確認，珍寶於上周六(4日)起已更新餐牌及調整營業時間，並承認裁員，

珍寶原本約有130多名員工，裁員後餘下約60多名員工，

營業時間由一星期營業7天、「朝11晚11半」，

改為兩段，午餐時段為11時30分至2時，而晚餐時段則為下午6至10時，逢周一休息。

藍絲把口就識講共渡時艱
冇錢搵第一個就搵老人家開刀
臨過年炒人冇陰公呀

有長期服務金，可以去大灣區養老。

我就係要呢啲.jpg

咁好食都就執

我就係要呢D.jpg

黃色經濟圈

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

係lu，班仆街green object 成日搞搞陣，嚇到啲人都唔敢過海食飯

落場正仆街

咩黎

同意

執左去賣左隻船啦

依間野依家好似賭王架喎

Push

班死曱甴周圍放TG,搞死香港經濟
行行吓街都驚畀佢哋捉返曱甴屋

big smile lee

何生個仔收購左

你都記得最後一關個場景

隻game 真係好正

廿幾歲都未去過食

近十幾年變成支那自由行景點。

都唔撚係香港人食架

咁鐘意投共？我地實搞到你工都冇得返呀廢老

陰公豬囉
呃左咁多年遊客
賺夠啦係咪呀

賺夠，可以改做劏房租畀人了

其實九哥下面嘅食肆真係唔錯，又肯養老師傅，一傳到下一代啲仆街仔

無支那團，死了

午餐時段為11時30分至2時，而晚餐時段則為下午6至10時，逢周一休息。

即係喺公司全日，都只係返8小時。
應該可以減返人工添仲。

你係咪未去過?

炒人，仲要加埋落場時間變相一更ft踩足日，都算無良啦屌

可能炒嘅都係藍絲老人家

幾時到美心皇宮

本身都唔係話好好食 越做越難食wo ching
近期仲要好似微波爐叮返啲隔夜餸咁

空有一個靚場地, 但食物質素又差又過時....
仲要不知變通, 死攬支那客吊命

以前公司年年係果到搞annual dinner
勁撚難食wo 老細

及早跳船保平安

呢條友真係唔識嫁WOR

狗都不屌

Feel 到大量藍絲失業了

好撚多老鼠曱甴 仲要大大隻 一家大細喺廚房周圍走
利申 返過一次part-time 就知呢間污糟到閪

哦 咁死得好

炒完人再改落場

nice

留低藍屍比較好

啲碗碗碟碟好撚污糟
放餐具果啲位成日有細隻既小強

抵撚死啦 藍店嚟
黃色經濟圈又建一功

廿年前已經好難食

我三十歲都黎緊，未去過

利申：新界鄉下仔

順帶一提，賣電腦嘅珍寶都係藍

得諗9成都係嫁啦

何家d人好似都幫支那留血脈
同化左唔少

咁大個人一次都無食過

間野好貴，但野食都係果d
幾年前去，茶位都二、三十蚊
利申 窮撚

垃圾海鮮房

仲有香港仔果邊嘅免費接駁冇左

啱，，綠皮狗所到之處，必定摧毀

最出名都係拍食神
仲有咩出名

去過幾次 次次都冇人食 好吉

難食到死

成最鐘意搭佢免費船來往香港仔同黃竹坑

成績表

以前公數帶鬼佬日本仔去食，最好玩係著龍袍拍照! 支打打鬼佬，冇客囉

貴

仆街，一定全部落場更

食開屎？

+1
不過唔係新界

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

縮減到0小時 law
哩間垃圾又貴又唔好食。

養老師傅？話而家炒老伙計喎 ...

想有識佢既人爆下料佢有無轉黃

Gif please

陰公囉,平時你食開咩?

以前去親都係外國遊客/本地人，好少自由行去
即日來回就買水貨、旅行團多數都係啲平價團，食飯都唔會揀嗰度

老一輩多藍絲

識買一定去灣仔未來

美心都要執要炒人 其他邊有得走雞

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問一鋪過(會員#76776)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

美心就爆，大家加油

垃圾 狗都唔食

黃色經濟圈2020年第一勝 一嚟就擊沉隻船船

lm

你唔撚係未聽過咩叫落場呀

飲食不嬲咁閪

做大陸人生意，抵死

而家傳咗落下便啦嘛。啲後生邊會理呢啲

唔講野食住，件戇鳩龍袍同張撚屌龍椅有冇抹過一次都唔知，衛生呢家野基本條件啦

雖然你個自動留言系統真係好撚煩
不過都係正皮你

做過飲食
我可能未聽過

住左8年香港仔都未去過

下個月要去嗰度飲婚宴，希望唔會忽然結業

未去過 執左都唔影響

何家分身家未？

可以炒一半人手
之前班員工真係好做, 都算良心

以為一早已經執左，N 年前講過經營唔到，係咪俾政府扶返起？

最衰都係林鄭，一早呢條仆街肯答應五大訴求咪好

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

點會有，MPF對沖沖走晒

之前無落場時間唔正常呀

好撚難食 係呃鳩遊客
Btw前幾年入過拍食神個邊 又漏水又多蚊
佢執執佢開埋嚟俾人參觀好過啦

用自己錢出長期服務金俾自己 真係好撚反智
老闆又贏

Wfc
反正都無人去

哎喲。MPF對沖？政府搞出黎架喎，陰公！

越做越霉, 遊客都未必有興趣去, 咁大座嘢又要保養又要養住幾隻駁腳船, 今次只係加速佢死亡

而加仲要比錢先可以影
啲野食又唔係好食又唔平

Wow

我係香港30幾年, 食過一次咁大把, 仲要係係果邊荒山野嶺無野揀入去食最平果碟飯, 唔飽仲要收60幾蚊, 水都無杯, 記一世呀我!

仲有咩可以講出嚟

㩜炒成功直得開心，做乜咬牙切齒❓

老屍傅又屌，搞到我無左份工

林奠lor屌條仆街 夾埋d少數派搞亂香港

好撚鐘意打爆個魚缸攞魚出黎打人

幾年前去過食公司飯
啲嘢完全唔掂

抵撚死啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

而家先知原來大股東係澳門開賭場既新濠

黃色經濟圈真係好撚勁
各位手足keep住咁玩

未聽過

藍絲就係咁

記得細個屋企人貪得意帶全家去食，之後好撚貴又唔好食，就冇去過

呢間專做支那生意，佢都有今日
利申，細個食過，坐過龍椅扮皇帝

家燕媽媽有冇喊

好撚貴 入去食做水魚

未有自由行之前咪又係咁生存，點解而家內地人唔落黎就要摺埋?

我係一個賭徒鍾意孤注一擲

因為以前真係正常酒樓，有本地人去下。

而家係支那style，請你都唔想去食

無晒支那團，咪無晒生意。

我真係恭喜你呀

N年前食過幾次
可惜
落場落四個鐘都算極致

唔好意思阻大家一陣

新鴻基地產 消防通道上鎖 設陷阱捉拿示威者

去過果到做
專請大陸人 有d仲講唔到廣東話
本身成架船其實唔差 佢地船同船中間d駁橋做到好似千與千尋咁 用d繩掛起曬洗左d布 而且數量唔少 好有動畫feel
但日久失修就係既 你老味 個太白封左十年都唔開
果時入去搬野 太白比而家開放果個 靚幾倍 好有特色
屌你個老細都冇心搞冇心做生意

事實

林奠不嬲仆街，皇后碼頭又係佢條仆街搞到冇左

未食過x2

你一定無去過 求其亂講
果度鬼佬居多 走中上路線

咩價位？ 咁大個仔未食過 想襯未執 試一試

屋企人一行四人，飲個早茶 $300 左右 ...

下？

中上路線？

同美心太子女一齊去聯合國嘅 何超x

如果這間叫難食你應該唔駛去任何中式酒樓
不過做生意做唔住就執都好正常，況且係做唔住定係有錢佬撒資都好難講

藍絲又話大力支持大力幫襯?????
哦, 原來淨係幫襯楊明

P牌照樣皮已正

奶共奶得咁開心啦，
又話有14億人民支持嘅，人呢？
港共嗰500慢人呢？

好矛盾，它是回憶亦是時代既眼淚
屌珍寶垃圾之前不妨睇睇總理點評

係10年前食過晚飯，質素都正常 只係覺得唔值個價

成個香港仔咁多茶樓，要食海鮮又有大街揀
無咩特別唔會專登去珍寶

佢同mira 間國金軒差唔多價錢
飮茶300-400一位

呢集超好睇

等睇佢鑿沉隻船執笠

回憶係過去。

匯豐、美心、國泰都曾經係香港人既牌子。

而家？變撚晒啦

食物、環境、裝修同公屋酒樓一樣。

明呃遊客既食肆黎。

大把mnc 包場係上面搞Xmas party / annual dinner
包括香港好多4A 公司

證明包場既話，間野平過出面

好摺凳!

長期服務金仲同老強掛鈎緊 有咪又係你份老強

午餐時段為11時30分至2時，而晚餐時段則為下午6至10時

計埋個落場時間其實工時只係同之前相差左個半鐘
充分體現左香港老細嘅度縮同無良